第二屆連登巢皮大賽 你準備好未？

港島九龍pk大賽

歡迎大家係活動完結後上載圖片

終點見！

不被捕！

巢皮腳

不受傷！

不流血！

今晚屋企見

巢皮腳 氣魄更壯

巢皮腳 心中不必驚慌

出緊黎啦
屌好塞車

阿sir都留名參賽

哈哈
今次着左防水鞋
你班傻閪

推

Sir小心仆街！

你已被dq

對襪濕左了

唔夠大雨

中環好撚大雨

加油

已經可以準備貼圖

有無人想奶